<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<list>
	<entry key="1">
		<forward>Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու փ-ներ - Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի - Ազատության պ-ներ - Պ.Սևակի - Դրոյի - Զեյթունի 5-րդ - Լեփսիուսի փ֊ներ - Զեյթուն (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="3">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Ա.Բաբաջանյան - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան - Կասյան փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց փ-ներ - Գայի պ. - Մուրադյան - Դավիթ Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="4">
		<forward>Ջրվեժ (ս.կ.) - Քոչինյան - Բագրևանդի - Մոլդովական – Գայի 1-ին – Ստեփանյան փ- ներ - Գայի պ. - Մուրադյան - Դ.Բեկի - Ռոստովյան - Գ.Նժդեհի փ-ներ - Արշակունյաց - Բագրատունյաց պ-ներ - Գ.Նժդեհի հր. – Բագրատունյաց պող. - Չեխովի - Արտաշիսյան - Հ.Հովհաննիսյան փ-ներ - Վերին Չարբախ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն մինչև Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի - Ռոստովյան փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="5">
		<forward>Ջրվեժ (ս.կ.) - Քոչինյան - Թևոսյան - Հովհաննիսյան - Բակունցի - Գյուլիքեխվյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան փ-ներ - Մաշտոցի պ.- "Հաղթանակ" կ/ջ - Ծով.Իսակովի պ. - Կենտրոնական ավտոկայան (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="7">
		<forward>Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.)- Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու - Աթոյան - Բելինսկու - Ս.Դավթի փ.-ներ - Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - Թումանյան փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան պ. - Սարալանջի նոր խճ. - Ավետիսյան - Վաղարշյան - Սասնա Ծռեռի - Տ.Պետրոսյան փ-ներ - Եղվարդի խճ. - Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Աբովյան պուր. - Աբովյան -Թումանյան - Խանջյան փ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="8">
		<forward>Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Բ.Մուրադյան - Դ.Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="9">
		<forward>Սարի թաղ (ս.կ.) - Սարի թաղի 12-րդ - 11-րդ - 5-րդ - 1-ին - Խորենացու - Նար-Դոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Զավարյան փ. (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` Զավարյան - Խորենացու փ-ներ, շարունակությունը նույն ուղեգծով։</backward>
	</entry>

	<entry key="10">
		<forward>Նուբարաշենի խճ. (Զորամաս) (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու - Ազատամարտիկների - Ս.Դավթի - Բելինսկու - Խորենացու - Նար-Դոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Ադոնցի - Ղափանցյան փ-ներ - Քանաքեռ ՀԷԿ (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="12">
		<forward>Աերացիա (ս.կ.) - Շիրակի - Արտաշիսյան փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Գ.Հասրաթյան – Շիրազի - Մազմանյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան փ-ներ –Եղվարդի խճ.-Սասնա Ծռերի- Տ.Պետրոսյան փ-ներ – Դավթաշենի 4-րդ թաղ.- Եղվարդի խճ. – Զովունու 6-րդ, 38-րդ փ-ներ - Եղվարդի խճ. - գ.Զովունի (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="13">
		<forward>Հայ ռուս գազարդ (ս,կ.) - Թբիլիսյան խճ. - Քանաքեռցու փ. - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ Նովայի պ-ներ – Ա.Մանուկյան – Ե.Քոչարի – Խորենացու – Սարի թաղի 1-ին, 5-րդ, 11-րդ, 12-րդ փ-ներ – Սարի թաղ. (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը՝ նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="14">
		<forward>Զեյթուն (ս.կ.) - Լեփսիուսի - Զեյթունի 5-րդ - Դրոյի - Պ.Սևակի - Ուլնեցու -Ներսիսյան փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի փ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան – Մոսկովյան Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ.- Արցախի - Գ.Նժդեհի փ-ներ - Արշակունյաց պ. – Շիրակի - Արարատյան փ-ներ - Ն.Չարբախ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` Ն.Չարբախ - Արարատյան - Շիրակի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - "Էրեբունի" օդանավակայան - Արշակունյաց պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="15">
		<forward>Նոր Նորքի 4-րդ զ/ծ («Սիգարոն» գ-ն) (ս.կ.) – Ա.Հովհաննիսյան-Բակունցի- Գյուլիքևխյան -Գալշոյան- Մինսկի-Բ.Մուրադյան - Շոպրոնի - Գյուրջյան – Ջուղայի-Նանսենի - Սաֆարյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Արշակունյան պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Արտաշիսյան - Շիրակի փ-ներ - Աերացիա (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Գայի պողոտա – Նանսենի – Ջուղայի – Գյուրջյան – Շոպրոնի – Դավիթ Բեկի (շրջադարձ)- Բ.Մուրադյան –Մինսկի-Գալշոյան-Գյուլիքևխյան –Բակունցի –Ա.Հովհաննիսյան փ- ներ –Նոր Նորքի 4-րդ զանգված («Սիգարոն» գ-ն):</backward>
	</entry>

	<entry key="16">
		<forward>Նուբարաշեն (ս.կ.) – Նուբարաշենի 11-րդ (Չնկույշի) – 9-րդ – 10-րդ – 6-րդ փ–ներ – Նուբարաշենի խճ. – Դաշտենցի – Էրեբունու – Ազատամարտիկների – Ս.Դավթի փ-ներ – ե/գ կայարան – Տ.Մեծի պ. – Խանջյան փ. – Սայաթ Նովայի պ. – Չարենցի – Կորյուն փ-ներ - Մաշտոցի – Մարշալ Բաղրամյան պ- ներ – Կասյան փ. – Կոմիտասի-Ազատության պ-ներ – Ահարոնյան – Դրոյի փ-ներ – Զեյթուն (Կաթի գ-ն ) (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը՝ նույն ուղեգծով։</backward>
	</entry>

	<entry key="18">
		<forward>Սիլիկյան թաղամաս (ս.կ.) - Սիլիկյան նոր խճուղի - Մազմանյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Աբելյան փ-ներ - Շինարարների - Արզումանյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պող. - Խանջյան - Տ.Մեծի պ. -Ե/գ կայարան (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Խանջյան - Վարդանանց - Ա.Մանուկյան փ-ներ - Սայաթ-Նովայի պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="20">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Դուրյան թաղ. - Սաֆարյան - Խուդյակովի - Ալմաթիի - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Կորյունի - Նալբանդյան փ-ներ- Սայաթ Նովայի - Մաշտոցի պ-ներ - Խորենացու - Բեյրութի - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Երևանի քաղաքապետարան (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` Գր.Լուսավորչի փ. - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="21">
		<forward>Սարի Թաղ (ս.կ.) - Սարի Թաղի 20-րդ - 21-րդ 3-րդ - 1-ին - Խորենացու - Նար-Դոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="22">
		<forward>Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Մինսկի - Միկոյան - Բ.Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Նալբանդյան - Թումանյան փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Էրեբունու - Աթոյան - Այվազովսկու - Ավանեսովի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Հանրապետության հրապ. - Նալբանդյան - Մոսկովյան - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="23">
		<forward>Էներգետիկների բանավան (ս.կ.) - Ծով.Իսակովի պ.- Ա.Բաբաջանյան - Շերամի - Օհանովի - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու- Սեբաստիայի փ.-ներ - Ծով.Իսակովի - Մաշտոցի պ.-ներ - Կորյունի - Աբովյան փ.-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց փ֊ներ - Գայի պ.- Մուրադյան փ. - Նոր Նորքի 6-րդ զ/ծ (Զին. Ակադեմիա) (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="24">
		<forward>Զեյթուն (Ալմաստ գ-ն) (ս.կ.) - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի - Տերյան - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Կուրղինյան - Վանթյան - Վարուժանի փ-ներ - ՙՄալաթիա՚ բժշկական կենտրոն (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="25">
		<forward>Զեյթուն / Ուս. հանրակացարաններ / (ս.կ.) - Ուլնեցու - Բաբայան փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Գրիբոյեդովի - Ն. Զարյան - Հր.Քոչարի - Կիևյան - Լենինգրադյան - Գ.Հասրաթյան - Շիրազի - Չաուշի փ-ներ - Աշտարակի խճ. - Պռոշյան ավան (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="26">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Արգիշտի - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Մուրադյան - Դ.Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="27">
		<forward>Նորաշեն թաղամաս (ս.կ.) - Մելքումովի - Բեկնազարյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Էստոնական - Շինարարների - Արզումանյան - Հալաբյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - 'Հաղթանակ' կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Չարենցի - Հերացու - Արմենակյան - Հովսեփյան փ-ներ - Հեռուստակենտրոն (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Արմենակյան - Սարալանջի փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի փ-ներ– նույնը մինչև Լենինգրադյան - Շինարարների փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="28">
		<forward>Նոր Նորքի 8-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Մինսկի - Միկոյան - Մուրադյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կիևյան - Հալաբյան - Արզումանյան - Շինարարների - Աբելյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Բաշինջաղյան - Մազմանյան - Չաուշի փ-ներ – Աշտարակի խճ. – Հույսի թաղամաս (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="29">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Ա.Բաբաջանյան - Րաֆֆու - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի պ. - ՙՀաղթանակ՚ կ-ջ - Արգիշտի - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ - Ազատության պ. - Ներսիսյան փ. - ՙՔանաքեռ-Զեյթուն՚ բժշկ. կենտրոն (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Գ.Լուսավորչի փ. - Մաշտոցի պ. - ՙՀաղթանակ՚ կ-ջ - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="33">
		<forward>Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - ՙՀաղթանակ՚ կ-ջ - Մաշտոցի պ-Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Նորագավթի 1-ին փ. - Արտաշատի խճ. - գ. Խարբերդի ամառանոցներ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="35">
		<forward>Նոր Նորքի 4-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Գյուլիքեխվյան - Գալշոյան - Միկոյան - Բ.Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կիևյան - Լենինգրադյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զոր.Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Ա.Բաբաջանյան փ-ներ - Արգավանդ -Գեղանիստ - Ազատաշեն - Խաչփառ գ-եր – գ.Հայանիստ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="37">
		<forward>Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու փ-ներ - Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Հանրապետության հրապարակ - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց փ-ներ - Գայի պ. - Լվովյան փ. - Նոր Նորքի 1-ին զ/ծ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="38">
		<forward>Գ.Այնթապ (ս.կ.) - Արտաշատի խճ. - Նորագավթի 1-ին փող. - Արշակունյաց - Բագրատունյաց պ-ներ - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Ագաթանգեղոսի - Խանջյան փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Չարենցի - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ.ներ - Ստեփանյան - Մոլդովական փ-ներ - Նոր Նորքի 2-րդ զ/ծ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="39">
		<forward>Նորաշեն թաղ. (ս.կ.) - Մելքումովի - Բեկնազարյան - Մազմանյան - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արցախի պ. - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="41">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Աբովյան պուր. -Աբովյան - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ.- շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="42">
		<forward>Նոր Նորքի 8-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Մինսկի - Միկոյան - Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան - Եր.Քոչարի փ-ներ - Տ.Մեծ պ. - Ագաթանգեղոսի փ. - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Մանանդյան փ. - "Արաքս" մ/դ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Մանանդյան - Հովսեփյան - Եղբայրության փ-ներ - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փող. - Արշակունյաց պ.- Ագաթանգեղոսի փ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ֊ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="44">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Տիչինայի - Զոր. Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ..- Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Սաֆարյան - Գյուրջյան փ-ներ - ՙՍրբ.Գր.Լուսավորիչ՚ ԲԿ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Աբովյան - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="45">
		<forward>Մարաշ (ս.կ.) - Նորքի 13-րդ, 9-րդ, 6-րդ, 5-րդ, 8-րդ - Արմենակյան - Սարալանջի փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - Վաղարշյան - Սասնա Ծռերի - Տ.Պետրոսյան փ-ներ - Դավթաշենի 4-րդ թաղ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Չարենցի - Հերացու փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="46">
		<forward>Հյուսիսային ավտոկայարան (ս.կ.) - Թբիլիսյան խճ. - Ռադիոկայմ - Քանաքեռցու փ. - Ազատության պ. - Սարալանջի փ, - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="47">
		<forward>Գ.Առինջ (ս.կ.) - Աճառյան փ. - Թբիլիսյան խճ. - Ռադիոկայմ - Քանաքեռցու փ. - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան փ - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի - Ծով.Իսակովի պ-ներ - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զոր.Անդրանիկի փ-ներ - ՀԱԹ (Բ-2) - Շահումյան 4-րդ փ. - Եռաբլուր (վ.կ):</forward>
		<backward>Հատադարձը՝ նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="52">
		<forward>Նազարբեկյան թաղամաս (ս.կ.) - Չաուշի - Մազմանյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան - Հր. Քոչարի - Գրիբոյեդովի փ-ներ - Կոմիտասի - Ազատության պ-ներ - Ներսիսյան - Ուլնեցու - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց փ-ներ - Գայի պ. - Գյուլիքեխվյան փ. - Նոր Նորքի 4-րդ զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="53">
		<forward>Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Ավետիսյան - Դավիթ Բեկի - Բ.Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ. ՆԺդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զ.Անդրանիկի փ-ներ -ՀԱԹ (Բ-2) - Շահումյան 4-րդ փ. - Եռաբլուր (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="54">
		<forward>Ավան Առինջ (ս.կ.) - Տաշքենդի - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հրապ. - Տ. Մեծի պ. - Ագաթանգեղոսի փ. - Արշակունյանց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց - Արտաշիսյան - Շիրակի - Արարատյան - Ն. Չարբախի 1-ին փ-ներ - գ. Նորաբաց - գ.Դաշտավան (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="55">
		<forward>Գ.Նժդեհի հրապ. (ս.կ ) – Բագրատունյաց – Արշակունյաց պ-ներ – Նորագավիթի 1-ին փող. – գ.Այնթապ – Նոր Խարբերդ («Պոլիվինիլացետատե այգեգործական տարածքներ) (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="56">
		<forward>Կաթի կոմբինատ (ս.կ.) - գ. Հաղթանակ - 8-րդ - 3-րդ - 10-րդ - 9-րդ - 2-րդ - 1-ին - Օհանովի - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան - Հր.Քոչարի - Ն. Զարյան - Գրիբոյեդովի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց - Աճառյան - Մարշալ Բաբաջանյան - Տաշքենդի փ-ներ - Ավան Առինջ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="57">
		<forward>15-րդ թաղ. (ս.կ.) - Մազմանյան - Չաուշի - Մելքումովի - Ֆուչիկի - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ Նովայի պ-ներ - Ալ.Մանուկյան - Եր.Քոչարի փ-ներ - Տ. Մեծի պ. - Նար Դոսի - Խորենացու - Զավարյան փ-ներ - "Տաշիր" ա/կ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="58">
		<forward>Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - էրեբունու - Աթոյան - Բելինսկու - Ս.Դավթի փ.-ներ - Տ.Մեծի պ. - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ.-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի - Ազատության պ.-ներ - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց - Խուդյակովի փ-ներ - Թումանյան թաղ. - Մարշալ Բաբաջանյան - Աշխաբադի փ-ներ - Ավան-Առինջ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը՝ նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="62">
		<forward>Պռոշյան ավան. (ս.կ.) - Աշտարակի խճ. - Մեքումովի - Բեկնազարյան - Մազմանյան - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - Հաղթանակի կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Արին Բերդի փ. - Մսի կոմբինատ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="67">
		<forward>Նազարբեկյան թաղամաս (ս.կ.) - Սիլիկյան նոր խճուղի - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Ռոստովյան - Մուրացանի - Էրեբունու - Աթոյան - Այվազովսկու - Ավանեսովի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="68">
		<forward>Էներգետիկների բանավան (ս.կ.) - Էջմիածնի խճ. - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Մալաթիայի - Վարուժանի - Վանթյան - Կուրղինյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի - Մաշտոցի պ-ներ - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի պ. - Ս.Դավթի - Ժ. Կուստոյի փ-ներ - Քաղաքային պանթեոն (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը՝ նույն ուղեգծով:</backward></entry>

</list>
