<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<list>
	<entry key="1">
		<forward>Աշխատանքի հրապարակ (ս.կ.) - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Գր.Լուսավորչի փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ (Չարենցի փ.՝ շրջադարձ) - Հերացու փ. - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Թևոսյան փ. - Ջրվեժ(վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Հերացու - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով մինչև Արշակունյաց պ. - Աշխատանքի հրապարակ</backward>
	</entry>

	<entry key="2">
		<forward>Չարբախ (ս.կ.) - Արտաշիսյան - Չեխովի փ.-ներ - Բագրատունյաց - Արշակունյաց պ-ներ - Ագաթանգեղոսի փ. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Էրեբունու փ-ներ - «Էրեբունի» թանգարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն մինչև Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="3">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - ե/գ կայարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Չարենցի շրջադարձ - Հերացու փ. – շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="4">
		<forward>Դավթաշենի 4-րդ թաղամաս (ս.կ.) - Տ.Պետրոսյան - Սասնա Ծռերի - Վաղարշյան փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ Նովայի պ-ներ - Չարենցի փ. (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="5">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Վաղարշյան - Սասնա Ծռերի - Տ.Պետրոսյան փ-ներ - Դավթաշենի 4-րդ թաղամաս (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>


	<entry key="9">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ Նովայի պ-ներ - Խանջյան փ. - Մանկավարժական համալսարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Ագաթանգեղոսի - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Մաշտոցի պ - Մոսկովյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="10">
		<forward>Նոր Նորքի 5-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Բ. Մուրադյան փ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Գյուլբենկյան - Հր.Քոչարի փ-ներ - մ/կ «Բարեկամություն» (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` մ/կ «Բարեկամություն» - Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - նույնը մինչև Գայի պ. - Թևոսյան - Գալշոյան - Միկոյան - Բ.Մուրադյան փ-ներ - Նոր Նորքի 5-րդ զ/ծ</backward>
	</entry>

	<entry key="15">
		<forward>15-րդ թաղամաս (ս.կ.) - Մազմանյան - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Արշակունյաց պ.-ներ - «Էրեբունի» օդանավակայան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="23">
		<forward>Ջրվեժ (ս.կ.) - Քոչինյան - Թևոսյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Մանկավարժական համալսարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Մանկավարժական համալսարան - Տ.Մեծի պ. - Մելիք - Ադամյան - Նալբանդյան - Մոսկովյան - Աբովյան - Կորյունի - Չարենցի (Չարենցի փ.՝ շրջադարձ) - Հերացու փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="24">
		<forward>ՀԱԹ (ս/կ) - Րաֆֆու- Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի պ. - «Հաղթանակ» կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ (վ/կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Հերացու - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - «Հաղթանակ» կ-ջ - Ծով. Իսակովի պ. - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զորավար Անդրանիկի փ-ներ - ՀԱԹ</backward>
	</entry>
</list>
