<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<list>
	<entry key="1">Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու փ-ներ - Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի - Ազատության պ-ներ - Պ.Սևակի - Դրոյի - Զեյթունի 5-րդ - Լեփսիուսի փ֊ներ - Զեյթուն (վ.կ.)
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="2">Քանաքեռ (ս.կ.) - Ծարավ Աղբյուրի փ. - Պրոթեզավորման կենտրոն - Ծարավ Աղբյուրի - Աճառյան փ. - Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Աթենքի փ. - "Հրազդան" մ/դ - Վերֆելի - Լուսինյանց փ-ներ - Կիլիկիա (Երևանի կոնյակի գ-ն) (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="3">ՀԱԹ (ս.կ.) - Ա.Բաբաջանյան - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան - Կասյան փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց փ-ներ - Գայի պ. - Մուրադյան - Դավիթ Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ.)
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="4">Լուկաշինի փ. (ս.կ.) - Մարտիրոսյան - Գ.Հասրաթյան - Լենինգրադյան - Կիևյան - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան - Եր.Քոչարի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Քրիստափորի փ. - Աշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի - Սևանի փ-ներ - "Փեթակ" ա/կ (վ.կ.)
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="5">Ջրվեժ (ս.կ.) - Քոչինյան - Թևոսյան - Հովհաննիսյան - Բակունցի - Գյուլիքեխվյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան փ-ներ - Մաշտոցի պ.- "Հաղթանակ" կ/ջ - Ծով.Իսակովի պ. - Կենտրոնական ավտոկայան (վ.կ)
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="6">Էրեբունի զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու փ-ներ - Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Հանրապետության հր. - Նալբանդյան - Թումանյան փ-ներ- Մաշտոցի պ. - Խորենացու փ. (վ.կ.)
		Հետադարձը՝ Խորենացու - Վ. Սարգսյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի պ. - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="7">Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.)- Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու - Աթոյան - Բելինսկու - Ս.Դավթի փ.-ներ - Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - շրջադարձ Խանջյան - Թումանյան փ֊ներ - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Տերյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան պ. - Սարալանջի նոր խճ. - Փափազյան փ. - Կոմիտասի պ. - Վաղարշյան փ. - Եղվարդի խճ. - Հալաբյան - Մարգարյան - Ֆուչիկի - Բեկնազարյան փ-ներ - 15-րդ թաղ.(վ.կ)
		Հետադարձը՝ նույնը մինչև Աբովյան պուր. - Աբովյան - Թումանյան - Խանջյան փ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="8">Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Բ.Մուրադյան - Դ.Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ.)
		Հետադարձը` նույնը մինչև Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="9">Սարի թաղ (ս.կ.) - Սարի թաղի 12-րդ - 11-րդ - 5-րդ - 1-ին - Խորենացու - Նար-Դոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Զավարյան փ. (վ.կ.)
		Հետադարձը` Զավարյան - Խորենացու փ-ներ, շարունակությունը նույն ուղեգծով։</entry>

	<entry key="10">Կ/թ "Նորք" (ս.կ.) - Ջուղայի - Սաֆարյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի - Ուլնեցու - Ահարոնյան փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի - Աբովյան - Իսահակյան փ-ներ - մ/կ "Երիտասարդական" (վ.կ.)
		Հետադարձը` Իսահակյան փ․ - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Ներսիսյան - Ուլնեցու - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց փ-ներ - Գայի պ.- Նանսենի - Բորյան - Լվովյան - Ջուղայի փող-ներ - կ/թ "Նորք":</entry>

	<entry key="11">Ջրվեժ (ս.կ.) - Քոչինյան - Բագրևանդի փ-ներ - Նոր Նորքի 2-րդ զ/ծ - Մոլդովական - Գայի 1-ին - Ստեփանյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի փ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Կորյունի – Նալբանդյան – Խանջյան փ-ներ – Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան – Վարդանանց - Նար-Դոսի - Խորենացու - Բելինսկու - Ս.Դավթի - Ազատամարտիկների - Ռոստովյան - Դ.Բեկի փ-ներ - "Էրեբունի" մ/դ (վ.կ)
		Հետադարձը` նույնը մինչև Սայաթ Նովայի պ. – Չարենցի – Կորյունի փ-ներ – շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="12">Աերացիա (ս.կ.) - Շիրակի - Արտաշիսյան փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Գ.Հասրաթյան - Ջանիբեկյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Իոսիֆյան - Տ.Պետրոսյան փ-ներ - Դավթաշեն 4-րդ թաղամաս (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="13">Հայ ռուս գազարդ (ս,կ.) - Թբիլիսյան խճ. - Քանաքեռցու փ. - Ազատության - Կոմիտասի պ֊ներ - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ-Նովայի պ-ներ - Ռադիոտուն (Չարենցի փ. - Սայաթ-Նովայի պ. խաչմերուկ) (վ.կ.):
		Հետադարձը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="14">Զեյթուն (ս.կ.) - Լեփսիուսի - Զեյթունի 5-րդ - Դրոյի - Պ.Սևակի - Ուլնեցու -Ներսիսյան փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի փ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան փ. - Սայաթ Նովայի պ. - Խանջյան փ - Տ.Մեծի պ.- Արցախի - Գ.Նժդեհի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - "Էրեբունի" օդանավակայան (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով մինչև Խանջյան փ - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="15">Նոր Նորքի 6-րդ զ/ծ (Զինվորական ակադեմիա) (ս.կ.) - Շոպրոնի - Գյուրջյան - Բաղյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ -Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Արտաշիսյան - Շիրակի փ-ներ - Աերացիա - գ. Ղուկասավան (վ.կ.)
		Հետադարձը` նույնը մինչև Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան - Կորյունի - Չարենցի - Հերացու փ֊ներ - Մյասնիկյան պող. շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="16">Նուբարաշեն (ս.կ.) - Նուբարաշենի - 11-րդ (Չնկույշի) - 9-րդ - 10-րդ - 6-րդ փ-ներ - Նուբարաշենի խճ. - Դաշտենցի - Էրեբունու - Ազատամարտիկների - Ս.Դավթի փ-ներ - ե/գ կայարան - Տ.Մեծի պ․ - Խանջյան փ. - Սայաթ Նովայի պ. - Չարենցի - Կորյունի - Տերյան փ-ներ - Աբովյան պուր. (վ.կ.):
		Հետադարձը` Աբովյան - Կորյունի փ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="17">Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - ե/գ կայարան (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Նալբանդյան - Չարենցի - Հերացու փ-ներ - Մյասնիկյան պ.- շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="18">Ե/գ կայարան (ս.կ.) - Տ.Մեծի պ. - Հանրապետության հր. - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Չարենցի - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կիևյան - Հալաբյան - Արզումանյան - Շինարարների - Ջանիբեկյան - Բաշինջաղյան - Մազմանյան - Չաուշի փ-ներ - Աշտարակի խճ. - Հույսի թաղամաս (վ.կ):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Նալբանդյան փ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="19">Նորաշեն թաղամաս (ս.կ.) - Մելքումովի - Բեկնազարյան - Բաշինջաղյան - Լենինգրադյան փ֊ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի - "Հաղթանակ" կ-ջ - Արգիշտի - Իտալիայի - Վ.Սարգսյան փ-ներ - Հանրապետության հր. - Տ. Մեծի պ. - Խանջյան փ. - Սայաթ Նովայի պ. - Չարենցի փ. - Պետհամալսարան (վ.կ.)
		Հետադարձը` Չարենցի - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="20">Ավան (ս.կ.) - Դուրյան թաղ. - Խուդյակովի փ. - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Հերացու - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ. Մանուկյան - Վարդանանց փ-ներ - Հանրապետական մ/դ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Սայաթ Նովայի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան - Կորյունի - Չարենցի - Հերացու փ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="21">Սարի Թաղ (ս.կ.) - Սարի Թաղի 20-րդ - 21-րդ 3-րդ - 1-ին - Խորենացու - Նար-Դոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="22">Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Մինսկի - Միկոյան - Բ.Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Նալբանդյան - Թումանյան փ֊ներ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - ե/գ դեպո (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Հանրապետության հրապ. - Նալբանդյան - Մոսկովյան - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="23">Էներգետիկների բանավան (ս.կ.) - Ծով.Իսակովի պ.- Ա.Բաբաջանյան - Շերամի - Օհանովի - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու- Սեբաստիայի փ.-ներ - Ծով.Իսակովի - Մաշտոցի պ.-ներ - Կորյունի - Աբովյան փ.-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց փ֊ներ - Գայի պ.- Մուրադյան փ. - Նոր Նորքի 6-րդ զ/ծ (Զին. Ակադեմիա) (վ.կ.):
		Հետադարձը՝ նույնը մինչև Սարալանջի - Տերյան - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="24">Զեյթուն (Ալմաստ գ-ն) (ս.կ.) - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի - Տերյան - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ․ - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Կուրղինյան - Վանթյան - Վարուժանի փ֊ներ - "Մալաթիա" բժշկական կենտրոն - Մալաթիայի - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Շերամի - Սվաճյան փ-ներ - ՀԱԹ (36 երթ. կետ) (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="25">"Հանրապետական" մ/դ (ս.կ.) - Վարդանանց - Չարենցի - Հերացու փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Սարալանջի նոր խճ. - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Գրիբոյեդովի - Ն. Զարյան - Հր.Քոչարի - Կիևյան - Լենինգրադյան - Գ.Հասրաթյան - Շիրազի - Չաուշի փ-ներ - Աշտարակի խճ. - Պռոշյան ավան (վ.կ):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="26">ՀԱԹ (ս.կ.) - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Արգիշտի - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Մուրադյան - Դ.Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="27">Նորաշեն թաղամաս (ս.կ.) - Մելքումովի - Բեկնազարյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Էստոնական - Շինարարների - Արզումանյան - Հալաբյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Չարենցի - Հերացու - Արմենակյան - Հովսեփյան փ-ներ - Հեռուստակենտրոն (վ.կ):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Արմենակյան - Սարալանջի փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան փ. – "Կորյունի" – նույնը մինչև Լենինգրադյան - Շինարարների փ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="28">Նոր Նորքի 8-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Մինսկի - Միկոյան - Մուրադյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կիևյան - Հալաբյան - Արզումանյան - Շինարարների - Աբելյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Բաշինջաղյան - Մազմանյան - Չաուշի փ-ներ – Աշտարակի խճ. – Հույսի թաղամաս (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="29">"Արաքս" գ-ն (ս.կ.) - Եղվարդի խճ. - Հալաբյան - Մարգարյան - Բաշինջաղյան - Մազմանյան - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Շերամի - Օհանովի - Զոր.Անդրանիկ - Րաֆֆու փ-ներ - ՀԱԹ (վ.կ.):
		Հետադարձը` ՀԱԹ - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Գ. Հասրաթյան - Շիրազի - Մազմանյան - Բեկնազարյան - Ֆուչիկի - Մարգարյան փ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="30">Սիլիկյան թաղամաս (ս.կ.) - Սիլիկյան նոր խճ. - Մազմանյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Մոսկովյան փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան - Եր.Քոչարի փ-ներ- Տ.Մեծի պ. ֊ ե/գ կայարան.(վ.կ.):
		Հետադարձը` Տ.Մեծի պ.- Խանջյան փ. - Սայաթ-Նովայի պ. ֊ շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="31">Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Ավետիսյան - Դ.Բեկի - Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան - Ագաթանգեղոսի - Գ. Լուսավորիչի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Ծով. Իսակովի պ․ - Կենտրոնական ավտոկայարան (վ.կ):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="32">Հյուսիսային ավտոկայարան (ս.կ.) - Թբիլիսյան խճ. - Ռադիոկայմ - Քանաքեռցու փ. - Ազատության պ. - Սարալանջի փ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր․ - Տ. Մեծի պ. - Ագաթանգեղոսի փ. - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Մանանդյան փ. - "Արաքս" մարզադաշտ (վ.կ.)։
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="33">Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Մաշտոցի պ․ - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Նորագավթի 1-ին փ. - Արտաշատի խճ. - գ. Խարբերդի ամառանոցներ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="34">Գ. Մուշավան (ս.կ.) - գ. Վարդաշեն - Մահարու - Նուբարաշենի - Կուստոյի - Ս.Դավթի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Բաբայան - Արաբկիրի 17-րդ , 29-րդ - Ռիգայի - Հր.Քոչարի - Վաղարշյան - Խաչատրյան - Կալենցի փ-ներ - Մերգելյանի անվ. ինստիտուտ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Ռիգայի փ. - Արաբկիրի 19-րդ - Բաբայան փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի - Տերյան - Կորյունի փ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="35">Նոր Նորքի 1-ին զ/ծ (ս.կ.) - Ջուղայի - Սաֆարյան փ. - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կիևյան - Լենինգրադյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զոր.Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Ա.Բաբաջանյան փ-ներ - Արգավանդ - Գեղանիստ - Ազատաշեն գ-եր - գ.Խաչփառ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Չարենցի - Հերացու փ-ներ - Մյասնիկյան - Գայի պ֊ներ - Նանսենի - Բորյան - Լվովյան - Ջուղայի փ-ներ - Նոր Նորքի 1-ին զ/ծ։</entry>

	<entry key="36">Նոր Նորքի 7-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Ավետիսյան - Դ.Բեկի - Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ֊ներ - Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Քրիստափորի փ. - Արշակունյաց պ. - Շիրակի - Արարատյան փ-ներ - Ներքին Չարբախ - գ. Դարակերտ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="37">Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու փ-ներ - Արցախի - Տ.Մեծի պ֊ներ - Հանրապետության հր․ - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց - Ծարավ Աղբյուրի փ-ներ - Զեյթունի կահույքի ֆ-կա (վ.կ.):
		Հետադարձը ` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="38">Գ. Նոր Կյուրին (ս.կ.) - Արտաշատի խճ. - գ. Այնթափ - Նորագավթի 1-ին փող. - Արշակունյաց - Բագրատունյաց պ-ներ - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Ագաթանգեղոսի - Խանջյան փ-ներ - Սայաթ-Նովայի պ. - Չարենցի - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ.ներ - Ստեփանյան - Մոլդովական փ-ներ - Նոր Նորքի 2-րդ զ/ծ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ ֊ շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="39">Նորաշեն թաղ. (ս.կ.) - Մելքումովի - Բեկնազարյան - Մազմանյան - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արցախի պ. - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="40">ՀԱԹ (ս.կ.) - Տիչինայի փ. 4-րդ նրբ. - Զոր.Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան - Օրբելու փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ Նովայի պ-ներ - Նալբանդյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Մուրադյան - Միկոյան - Գալշոյան - Մառի փ-ներ - Նոր Նորքի 5-րդ զանգված (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան փ-ներ - Սայաթ֊Նովայի պ. ֊ շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="41">Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան - Կորյունի - Չարենցի ֊ Հերացու փ֊ներ - Մյասնիկյան պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="42">Նոր Նորքի 8-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Մինսկի - Միկոյան - Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան - Եր.Քոչարի փ-ներ - Տ.Մեծ պ. - Ագաթանգեղոսի փ. - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Մանանդյան փ. - "Արաքս" մ/դ (վ.կ):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Մանանդյան - Հովսեփյան - Եղբայրության փ-ներ - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փող. - Արշակունյաց պ.- Ագաթանգեղոսի փ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ֊ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="43">Գ.Ձորաղբյուր (ս.կ.) - Գառնիի խճ. - Քոչինյան - Թևոսյան - Ա.Հովհաննիսյան - Բակունցի - Գյուլիքեխվյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ֊ներ - Կասյան - Կալենցի փ-ներ - Մերգելյանի անվ. ինստիտուտ (վ.կ.):
		Հետադարձը` Կալենցի - Խաչատրյան - Կյուլպենկյան փ.-ներ - Կոմիտասի պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="44">ՀԱԹ (ս.կ.) - Տիչինայի - Զոր. Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Լվովյան փ. (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Աբովյան - Մոսկովյան փ-ներ - Մաշտոցի պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="45">Մարաշ (ս.կ.) - Նորքի 13-րդ, 9-րդ, 6-րդ, 5-րդ, 8-րդ - Արմենակյան - Սարալանջի փ-ներ - Մյասնիկյան պ. ֊  Հերացու - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - Վաղարշյան - Սասնա Ծռերի - Տ.Պետրոսյան փ-ներ - Դավթաշենի 4-րդ թաղ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Չարենցի - Հերացու փ-ներ ֊ շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="46">Հյուսիսային ա/կ (ս.կ.) - Թբիլիսյան խճ. - Ռադիոկայմ - Քանաքեռցու փ. - Ազատության պ. - Սարալանջի փ․ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.):
		Հետադարձը՝ նույնը մինչև Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="47">Գ.Առինջ (ս.կ.) - Աճառյան փ. - Թբիլիսյան խճ. - Ռադիոկայմ - Քանաքեռցու փ. - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան փ - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի - Ծով.Իսակովի պ-ներ - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զոր.Անդրանիկի - Ա. Բաբաջանյան - Շահումյան 4-րդ փ-ներ - ՀԱԹ (Բ-2) - Եռաբլուր (վ.կ):
		Հատադարձը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="48">Զեյթուն (ս.կ.) - Լեփսիուսի - Զեյթունի 5-րդ - Դրոյի - Ահարոնյան փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ-Նովայի պ-ներ - Խանջյան փ. - Տ.Մեծի ֊ Արցախի պ-ներ - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Թամանցիների փ. - մ/կ "Գործարանային" (վ.կ):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="49">Ե/գ կայարան (ս.կ.) - Տ. Մեծի պ. - Նար Դոսի - Վարդանանց - Նալբանդյան - Թումանյան փ-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի - Ազատության պ.-ներ - Պ.Սևակի - Ուլնեցու - Է.Հասրաթյան - Քանաքեռցու - Ֆանարջյան փ-ներ - Ուռուցքաբանության ինստիտուտ (վ.կ.):
		Հետադարձը՝ նույնը մինչև Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ Նովայի պ-ներ - Տերյան - Թումանյան - Հանրապետության - Վարդանանց փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="50">ՀԱԹ (ս.կ.) - Զոր.Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան փ֊ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Արգիշտի - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Եր.Քոչարի - Ալ.Մանուկյան փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Չարենցի - Կորյունի - Տերյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ (վ.կ):
		Հետադարձը` Աբովյան - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="51">Նոր Նորքի 5-րդ զ/ծ (ս.կ.)- Միկոյան - Բ.Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Հերացու - Կորյունի փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Խորենացու - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Պետկրկես (վ.կ):
		Հետադարձը՝ Գ.Լուսավորիչի փ. - Մաշտոցի պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="52">Նազարբեկյան թաղ․ (ս.կ.) - Չաուշի - Մազմանյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան - Հր.Քոչարի - Գրիբոյեդովի փ-ներ - Կոմիտասի - Ազատության պ-ներ - Ներսիսյան - Ուլնեցու - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց փ-ներ ֊ Գայի պ. - Գյուլիքեխվյան փ. - Նոր Նորքի 4-րդ զ/ծ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="53">Նոր Նորքի 4-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Գյուլիքեխվյան փ. - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ. ՆԺդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զ.Անդրանիկի - Ա.Բաբաջանյան - Շահումյան 4-րդ փ-ներ - Եռաբլուր (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն մինչև Խանջյան փ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - շարունակությունը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="54">Ավան Առինջ (ս.կ.) - Տաշքենդի - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Սարյան - Ամիրյան փ-ներ - Հանրապետության հր. - Տ. Մեծի պ. - Ագաթանգեղոսի փ. - Արշակունյանց պ. - Գ.Նժդեհի - Մանթաշյան - Չեխովի - Արտաշիսյան - Շիրակի - Արարատյան փ-ներ. - Ն.Չարբախի 1-ին փ. - գ. Նորաբաց (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="55">Հայ Բելոռուսական ա/կ (ս.կ.) - Շիրակի - Արտաշիսյան փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Կուրղինյան - Վանթյան - Վարուժանի - Մալաթիայի - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Հալաբյան - Արզումանյան - Շինարարների - Աբելյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Ֆուչիկի - Մելքումովի փ-ներ - Նորաշեն թաղամաս (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="56">ՀԱԹ (ս.կ.) - Ա.Բաբաջանյան - Րաֆֆու - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Արգիշտի - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ - Ազատության պ. - Ներսիսյան փ. - Զեյթուն (Քանաքեռ-Զեյթուն բժշկ. կենտրոն) (վ.կ):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Գ.Լուսավորչի փ. - Մաշտոցի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - շարունակությունը` ուղեգծով:</entry>

	<entry key="57">15-րդ թաղ. (ս.կ.) - Մազմանյան - Չաուշի - Մելքումովի - Ֆուչիկի - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան - Սայաթ Նովայի պ-ներ - Ալ.Մանուկյան - Եր.Քոչարի փ֊ներ - Տ. Մեծի պ. - Նար Դոսի - Խորենացու - Զավարյան փ-ներ - "Տաշիր" ա/կ (վ.կ):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="58">Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - էրեբունու - Աթոյան - Բելինսկու - Ս.Դավթի փ.-ներ - Տ.Մեծի պ. - Հանրապետության հր. - Ամիրյան փ. - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ.-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի - Ազատության պ.-ներ - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց - Խուդյակովի փ-ներ - Թումանյան թաղ. - Մարշալ Բաբաջանյան - Աշխաբադի փ-ներ - Ավան-Առինջ (վ.կ):
		Հետադարձը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="59">Ավան (երթ. կետ 15) (ս.կ.) - Խուդյակովի - Ալմաթիի փ-ներ - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան փ. - Սայաթ Նովայի - Մաշտոցի պ-ներ - Խորենացի - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Քրիստափորի փ. - "Փեթակ" ա/կ (Սևանի փ.) (վ.կ.):
		Հետադարձը` Սևանի փ. - Արշակունյաց 3-րդ նրբ. - Արշակունյաց պ. - Գ. Լուսվորիչի փ. - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="60">Հյուսիսային ա/կ (ս.կ.) - Թբիլիսյան խճ. - Քանաքեռցու փ. - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան - Կիևյան - Լենինգրադյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու փ-ներ - ՀԱԹ (վ.կ):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="61">Գ.Զովունի (ս.կ.) - Զովունի 38-րդ - 7-րդ - 39-րդ - 6-րդ փ-ներ - Եղվարդի խճ. - Դավթաշենի 4-րդ թաղ. - Տ.Պետրոսյան - Սասնա Ծռերի փ-ներ - Դավթաշենի կ-ջ - Վաղարշյան - Ա.Խաչատրյան - Փափազյան փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - Ամիրյան փ. ֊ Հանրապետության հրապարակ - Տ.Մեծի պ. - Ս.Դավթի - Մուրացանի - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="62">Նորաշեն թաղ. (ս.կ.) - Մեքումովի - Չաուշի - Մազմանյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - Հաղթանակի կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Արին Բերդի փ. - Մսի կոմբինատ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="63">Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Ավետիսյան - Դ.Բեկի - Բ. Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պ-կ - Աբովյան - Մոսկովյան փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի պ. - Քրիստափորի փ. - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - "Երևան" բժշկական կենտրոն (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="64">Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Եղվարդի խճ. - Տ.Պետրոսյան - Սասնա Ծռերի փ-ներ - Դավթաշենի կ-ջ - Վաղարշյան փ. - Կոմիտասի պ. - Գրիբոյեդովի - Ադոնցի - Ահարոնյան - Ուլնոցու ֊ Պ.Սևակի - Ռուբինյանց - Մալյան - Խուդյակովի - Ա.Շահինյան - Սաֆարյան փ-ներ ֊ Դուրյան թաղամաս - Ավան (ՀՀ ոստիկանության հիվանդանոց) (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="65">Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Եղվարդի խճ. - Տ.Պետրոսյան - Սասնա Ծռերի փ-ներ - Դավթաշենի կ-ջ - Վաղարշյան - Հ. Քոչարի - Փափազյան փ-ներ - Սարալանջի նոր խճ. - Սարալանջի - Տերյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ - Շարիմանյան - Հերացու - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան - Ե.Քոչարի փ-ներ ֊ Տ. Մեծի պ. - Քրիստափորի փ. - Արշակունյաց պ. - Նորագավիթի 1-ին, 12-րդ փ-ներ - Արտաշատի խճ. խաչմերուկ - Նորագավիթ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուրակ - Մյասնիկյան պ. - Սարալանջի նոր խճ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="66">Նուբարաշեն (ս.կ.) - Նուբարաշենի - 9-րդ - 15-րդ - 10-րդ - 6-րդ փ-ներ - Նուբարաշենի խճ. - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Արցախի - Թամանցիների փ-ներ - Բագրատույաց պ. - Գ. Նժդեհի հրապ. - Բագրատունյաց պ. - Արտաշիսյան - Շիրակի փ-ներ - Կարմիր բլուր (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="67">Նազարբեկյան թաղամաս (ս.կ.) - Սիլիկյան նոր խճուղի - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Ռոստովյան - Մուրացանի - Էրեբունու - Աթոյան - Այվազովսկու - Ավանեսովի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.):
		Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</entry>

	<entry key="68">Էներգետիկների բանավան (ս.կ.) - Էջմիածնի խճ. - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Մալաթիայի - Վարուժանի - Վանթյան - Կուրղինյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի - Մաշտոցի պ-ներ - Ամիրյան փ. - Հանրապետության հր. - Տ.Մեծի պ. - Ս.Դավթի - Ժ. Կուստոյի փ-ներ - Քաղաքային պանթեոն (վ.կ):
		Հետադարձը՝ նույն ուղեգծով:</entry>

</list>
