<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<list>
	<entry key="1">
		<forward>"Էրեբունի" օդանավակայան (ս.կ.) - Արշակունյաց - Բագրատունյաց պ-ներ - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Շերամի - Օհանովի - Զոր.Անդրանիկի փ-ներ - ՀԱԹ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="2">
		<forward>Ուռուցքաբանության ինստիտուտ (ս.կ.) - Ֆանարջյան - Զ.Սարկավագի - Է.Հասրաթյան - Ուլնեցու - Ներսիսյան փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան - Վարդանանց փ-ներ - "Հանրապետական" մարզադաշտ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="3">
		<forward>15-րդ թաղ. (ս.կ.) - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան - Կասյան փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Փափազյան - Ա.Խաչատրյան - Ռիգայի փ-ներ - Ռուս-Հայկական համալսարան (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Բաշինջաղյան - Մազմանյան - Գևորգ Չաուշի - Մելքումովի - Բեկնազարյան - 15-րդ թաղ.</backward>
	</entry>

	<entry key="4">
		<forward>Զեյթուն (ս.կ.) - Պ.Սևակի փ. - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - "Հաղթանակ" կ-ջ - Աթենքի փ. - "Հրազդան" մարզադաշտ (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="5">
		<forward>Ավան (Դուրյան թաղամաս) (ս.կ.) - Սաֆարյան - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Կասյան - Կիևյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Ֆուչիկի - Մելքումովի փ-ներ - Նորաշեն թաղամաս (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="6">
		<forward>Նոր Նորքի 3-րդ զ/ծ (ս.կ.) (Սբ. Գր.Լուսավորիչ բժշկ. կենտրոն) - Գյուրջյան - Շոպրոնի - Մուրադյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Կասյան - Կիևյան - Լենինգրադյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Ա.Բաբաջանյան փ-ներ - ՀԱԹ (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="7">
		<forward>Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Ավետիսյան - Դ. Բեկի - Ռոստովյան - Ազատամարտիկների - Ս. Դավթի փ.-ներ - Արցախի պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Արտաշիսյան - Չեխովի - Հ.Հովսեփյան փ.-ներ - Տարոնցու նրբ. - Տարոնցու - Ն.Շենգավիթի 9-րդ փ.-ներ (Ն.Շենգավիթի 9-րդ և 11-րդ փողոցների հատման մաս) (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="8">
		<forward>Քանաքեռ ՀԷԿ (ս.կ.) - Ղափանցյան - Ադոնցի - Շիրվանզադեի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Պռոշյան - Պարոնյան - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Մանանդյան փ. - "Արաքս" մարզադաշտ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="9">
		<forward>Ջրվեժ (ս.կ.) - գ. Ջրվեժ - Մինսկի - Միկոյան - Մուրադյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Քրիստափորի փ. - "Փեթակ" ա/կ - Սևանի փողոց (վ.կ):</forward>
		<backward>Սևանի փ. - Արշակունյաց 3-րդ նրբ. - Արշակունյաց պ. - Քրիստափորի փ. - Տ. Մեծի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="10">
		<forward>Բագրատունյաց պ. (տրոլեյբուսի հավաքակայան) (ս.կ.) - Աշխատանքի հր. (շրջադարձ) - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Գր.Լուսավորչի փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Ներսիսյան - Ուլնեցու - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց - Աճառյան փ-ներ - Աճառյան փ. 2-րդ փակուղի - Աղի հանք (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="11">
		<forward>Վարդաշենի 5-րդ փ. (ս.կ.) - Մահարու - Նոր Արեշի 50-րդ - 7-րդ - 20-րդ փ-ներ - Ազատամարտիկների - Ս.Դավթի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Ագաթանգեղոսի - Գ. Լուսավորչի փ- ներ - Զաքյան - Խորենացու փ-ներ - Մաշտոցի պ.- ՙՀաղթանակ՚ կ-ջ - Աթենքի փ. - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - ՙԴալմա Գարդեն Մոլ՚ ա/կ - Կիլիկիա (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Վերֆելի - Աթենքի փ-ներ - ՙՀաղթանակ՚ կ-ջ - նույնը մինչև Ազատամարտիկների փ. - Նոր Արեշի 20-րդ - 9-րդ -50-րդ - Մահարու - Վարդաշենի 5-րդ փ- ներ:</backward>
	</entry>

	<entry key="12">
		<forward>Զեյթուն (ս.կ.) - Լեփսիուսի - Զեյթունի 5-րդ - Դրոյի - Պ.Սևակի փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան - Կիևյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Բաշինջաղյան փ-ներ - Չաուշի հրապարակ - 15-րդ թաղամաս (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="13">
		<forward>Ներքին Շենգավիթ (ս.կ.) - Թադևոսյան փ. - Բագրատունյաց - Ծով.Իսակովի պ-ներ - ՙՀաղթանակ՚ կ-ջ - Մաշտոցի. - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կիևյան - Հալաբյան - Իոսիֆյան - Տ.Պետրոսյան - Աղաբաբյան փ-ներ - Դավթաշենի 1-ին թաղ. (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="15">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Մ.Խուդյակովի - Ալմաթիի փ-ներ - Թումանյան թաղ. - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Գրիբոյեդովի - Հր.Քոչարի - Վաղարշյան փ-ներ - Դավթաշենի կ-ջ - Սասնա Ծռերի - Տ.Պետրոսյան փ-ներ - Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="16">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Գայի պ. - Մուրադյան - Դ.Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="17">
		<forward>ՙԱրմենալ՚ գործարան (ս.կ.) – Ադոնցի փ. – Ազատության – Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան փ. - մ/կ ՙԲարեկամություն՚ - Կիևյան - Լենինգրադյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի պ.- Էջմիածնի խճ. - ՙԶվարթնոց՚ օդանավակայան (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="18">
		<forward>Աբովյան պուր. (ս.կ.) - Աբովյան - Մոսկովյան- Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց - Ծով.Իսակովի պ-ներ - Էջմիածնի խճ. - ՙԶվարթնոց՚ օդանավակայան (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="19">
		<forward>Գաջեգործների փ. (ս.կ.) - Ժ. Կուստոյի - Ս.Դավթի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի փ-ներ - Զեյթուն (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="20">
		<forward>Ավան (ս.կ.) - Մարշալ Բաբաջանյան - Աճառյան փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Թադևոսյան փ.(վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="21">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Տիչինայի - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Մոսկովյան փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Թբիլիսյան խճ. - Շամպայն գինիների գ-ն (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Սարալանջի փ. - Տերյան փ. – Աբովյան պուր. - շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="22">
		<forward>Մարաշ (օրթոպեդ. հիվ.) (ս.կ.) - Նոր Մարաշ 9-րդ - Նորքի 7-րդ - 8-րդ փ-ներ - Արմենակյան - Սարալանջի – Հերացու - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Քրիստափորի փ. - Արշակունյաց պ. - Գ. Նժդեհի - Մայիսի 9-ի - Մուսաելյան - Օդեսայի փ-ներ - ՙԱրևելյան քաղցրավենիքներ՚ գ-ն (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Նալբանդյան - Չարենցի - Հերացու - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="23">
		<forward>Ե/գ կայարան (ս.կ.) - Տ.Մեծի պ. - Ագաթանգեղոսի - Խորենացու փ-ներ - Մաշտոցի - Ծով.Իսակովի պ.-ներ - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Շերամի - Օհանովի փ-ներ - գ.Հաղթանակի 1-ին, 6-րդ, 9-րդ, 10-րդ, 7-րդ փ-ներ (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="24">
		<forward>Նորագյուղ (ս.կ.) - Էջմիածնի հին խճ. - Ծով.Իսակովի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - Շիրվանզադեի - Մամիկոնյանց – Գրիբոյեդովի - Արղության - Մալխասյանց փ-ներ – Երևանի պետական հումանիտար քոլեջ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="25">
		<forward>"Էլեկտրոն" գ-ն (ս.կ.) - Շարուրի - Շիրակի - Արտաշիսյան փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի - Ռոստովյան - Ազատամարտիկների - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="26">
		<forward>Նոր Նորքի 1-ին զ/ծ (ս.կ.) - Ջուղայի - Լվովյան - Բորյան - Նանսենի փ-ներ - Գայի պ. - Բաղյան - Գյուրջյան փ-ներ - Նորքի 1-ին փող. նրբ.– Նորքի 2–րդ փող. նրբ. – Հովսեփյան - Արմենակյան - Սարալանջի փ-ներ - Մյասնիկյան պ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան –- Մոսկովյան - Սարյան փ-ներ - Մաշտոցի պ. - Գր.Լուսավորչի - Արգիշտիի - Աթենքի փ-ներ - ՙՀրազդան՚ մարզադաշտ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Լենինգրադյան - Գ.Հասրաթյան - Մարտիրոսյան - Լուկաշինի փ-ներ (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Մոսկովյան փ. – Մ.Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - Մոսկովյան - Աբովյան – Կորյունի - Չարենցի - Հերացու - Արմենակյան փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="27">
		<forward>Սիլիկյան թաղամաս (Նորվեգական թաղամաս) (ս.կ.) - Սիլիկյան 7-րդ, 10-րդ փ-ներ - Սիլիկյան նոր խճուղի - Մազմանյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան - Օրբելու փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Մոսկովյան փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Չարենցի փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ա. Մանուկյան - Վարդանանց փ-ներ - Հանրապետական մ/դ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="28">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Շահումյան 4-րդ - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Մալաթիայի - Վարուժանի - Վանթյան - Կուրղինյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Ագաթանգեղոսի - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Վարշավյան - Կ.Ուլնեցու փ-ներ - Զեյթուն (ուս. հանրակացարաններ) (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="29">
		<forward>Արագածի փ. (ս.կ.) - Մայիսի 9-ի - Չեխովի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Ագաթանգեղոսի փ. - Տ.Մեծի պ. - Նար Դոսի - Չարենցի - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="30">
		<forward>Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Եղվարդի խճուղի - Տ.Պետրոսյան - Սասնա Ծռերի փ-ներ - Դավթաշենի կ-ջ - Վաղարշյան փ. - Կոմիտասի պ. - Կասյան փ. - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Մոսկովյան փ. - Մաշտոցի պ. - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան - Եր.Քոչարի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - ե/գ Կայարան (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան փ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="31">
		<forward>Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Եղվարդի խճ. - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Կիևյան - Կասյան փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց փ.-ներ - Գայի պ. - Հովհաննիսյան - Թևոսյան - Քոչինյան փ.-ներ - Ջրվեժ (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="32">
		<forward>Ավան-Առինջ (ս.կ.) - Տաշքենդի - Մարշալ Բաբաջանյան - Ալմաթիի փ-ներ - Թումանյան թաղ. - Խուդյակովի - Սաֆարյան փ-ներ - Դուրյան թաղ. - Վախթանգովի - Թոթովենցի - Ստեփանյան փ-ներ - Գայի պ. - Մուրադյան - Միկոյան - Մինսկի - Ավետիսյան - Դ.Բեկի փ- ներ (խաչմերուկ) (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="33">
		<forward>Աերացիա (N33 երթակարգավորման կետ) (ս.կ.) - Շիրակի 5-րդ փ. նրբ. - գ. Գեղանիստ - գ. Արգավանդ - Ծով. Իսակովի պ. - ՀԱԹ - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի պ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Պ.Սևակի - Ուլնեցու - Է.Հասրաթյան փ-ներ - Միքայելյանի անվ. հիվանդանոց (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="34">
		<forward>ՀԱԹ "Մարս" գ-ն (ս.կ.) - Շերամի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան - Կասյան փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Դ.Անհաղթի - Ռուբինյանց - Ծարավ Աղբյուրի փ-ներ - Պրոթեզավորման կենտրոն (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="35">
		<forward>Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (ս.կ.) - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Բաշինջաղյան - Ջանիբեկյան - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Շերամի - Օհանովի փ-ներ - ՀԱԹ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="36">
		<forward>Սպանդարյան կայարան (ս.կ.) - Սիլիկյան 4-րդ, 10-րդ փ-ներ - Սիլիկյան նոր խճուղի - Շիրազի - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Ա.Բաբաջանյան փ-ներ - գ.Արգավանդ - գ.Գեղանիստ - Աէրացիա - Շիրակի 5-րդ փ. նրբ. - Շիրակի - Շարուրի փ-ներ - "Էլեկտրոն" գործարան (վ.կ):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="37">
		<forward>գ.Քասախ (ս.կ.) - Աշտարակի խճ. - Չաուշի - Մելքումովի - Ֆուչիկի - Մարգարյան - Հալաբյան - Էստոնական - Շինարարների - Լենինգրադյան - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զոր.Անդրանիկի - Ա.Բաբաջանյան փ-ներ - Էջմիածնի խճ. - գ.Արգավանդ ("Զվարթնոց" օդան. բեռնահամալիր) (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="38">
		<forward>Պրոթ. կենտրոն (Ծարավ Աղբյուրի - Աճառյան խաչմ.) (ս.կ.) - Ծարավ Աղբյուրի - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի - Տերյան - Աբովյան փ-ներ - Սայաթ Նովայի - Մաշտոցի պ-ներ - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Արին Բերդի 3-րդ նրբ. - ՋԷԿ (հանրակացարաններ) (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Մաշտոցի պ. - Սայաթ Նովայի պ. - Տերյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="39">
		<forward>Չարբախ (ս.կ.) - Շիրակի - Արտաշիսյան փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Գր.Լուսավորչի - Պարոնյան - Պռոշյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - Շիրվանզադեի - Ադոնցի փ-ներ - Ազատության պ. - Թբիլիսյան խճ. - "Շրջանցիկ թունել" թաղ. (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="40">
		<forward>Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Մինսկի - Միկոյան - Գալշոյան - Միկոյան - Մուրադյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի - Ուլնեցու - Է.Հասրաթյան - Քանաքեռցու փ-ներ - Թբիլիսյան խճ. - Հյուսիսային ավտոկայարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="41">
		<forward>"Էլեկտրոն" գ/ն (ս.կ.)- Շարուրի - Շիրակի - Արտաշիսյան - Արագածի - Մանթաշյան - Չեխովի - Մայիսի 9-ի - Գ.Նժդեհի փ-ներ - Արշակունյաց պ. - Գ. Լուսավորիչի փ. - Մաշտոցի - Սայաթ-Նովայի պ-ներ - Տերյան - Կորյունի - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Ադոնցի - Շիրվանզադեի - Մամիկոնյանց - Մալխասյանց փ-ներ - Հուշանվերների կոմբինատ (վ.կ.):</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Սարալանջի - Տերյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան փ. - Սայաթ-Նովայի - Մաշտոցի պ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="42">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Մալաթիայի - Վարուժանի - Վանթյան - Կուրղինյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - կ/թ "Հայրենիք" (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Արշակունյաց - Բագրատունյաց պ-ներ - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Կուրղինյան - Վանթյան - Մալաթիայի փ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="43">
		<forward>Զեյթուն (ս.կ.) - Լեփսիուսի - Զեյթունի 5-րդ - Դրոյի - Պ.Սևակի - Ուլնեցու - Ներսիսյան փ-ներ - Ազատության պ. - Սարալանջի փ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Ե/գ կայարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="44">
		<forward>Էներգետիկների բանավան (ս.կ.) - Ծով.Իսակովի պ. - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց - Արշակունյաց պ-ներ - Նորագավթի 1-ին փ. - գ. Մարմարաշեն (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="45">
		<forward>Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու - Մուրացանի - Ռոստովյան փ-ներ - Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Խանջյան փ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Սարալանջի փ. - Ազատության պ. - Քանաքեռցու փ. - Է.Հասրաթյան - Ուլնեցու - Ֆանարջյան փ-ներ - Ուռուցքաբանության ինստիտուտ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="46">
		<forward>Նազարբեկյան թաղամաս (ս.կ.) - Սիլիկյան նոր խճուղի - Շիրազի - Ջանիբեկյան - Աբելյան - Շինարարների - Արզումանյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի - Խանջյան - Վարդանանց - Ե.Քոչարի փ-ներ - Սրբ.Գր.Լուսավորիչ եկեղեցի (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը`նույնը մինչև Ջանիբեկյան - Բաշինջաղյան - Մազմանյան փ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="47">
		<forward>Նուբարաշեն (ս.կ.) - Նուբարաշենի 11-րդ, 9-րդ, 6 -րդ փ-ներ - Նուբարաշենի խճուղի - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու - Մուրացանի - Ռոստովյան փ-ներ - Արցախի - Տիգրան Մեծի պ-ներ - Քրիստափորի փ. - Արշակունյաց - Բագրատունյաց պ-ներ - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Ա.Բաբաջանյան փ-ներ - ՀԱԹ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="48">
		<forward>"Գրանդ Քենդի" ՀՁ (ս.կ.) - Շահամիրյանների փ. - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Շինարարների - Արզումանյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Բաշինջաղյան փ-ներ - 15-րդ թաղ. (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Հալաբյան - Լենինգրադյան փ-ներ - շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="49">
		<forward>Շենգավիթ (ս.կ.) - Շենգավիթի 11-րդ, 9-րդ - Տարոնցու փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ-ներ - Արցախի - Տ.Մեծի պ-ներ - Խանջյան փ. - Սայաթ Նովայի պ. - Չարենցի - Կորյունի փ.-ներ - Մաշտոցի - Մարշալ Բաղրամյան պ-ներ - Կասյան - Հակոբյան - Կյուլպենկյան - Ա.Խաչատրյան - Ռիգայի փ-ներ - Ռուս-Հայկական համալսարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="50">
		<forward>Ժամացույցի գ-ն (ս.կ.) - Աղբյուր Սերոբի - Կյուլբենկյան փ-ներ - Կոմիտասի - Ազատության պ-ներ - Սարալանջի փ. - Աբովյան պուր. - Աբովյան - Մոսկովյան - Խանջյան փ-ներ - Տ.Մեծի - Արցախի պ-ներ - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - (խաչմերուկ) - Էրեբունու զանգված (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="52">
		<forward>Նազարբեկյան թաղ. (ս.կ.) - Սիլիկյան նոր խճ. - Գ․Չաուշի - Մելքումովի - Բեկնազարյան - Մազմանյան - Շիրազի - Գ.Հասրաթյանի - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց - Արշակունյաց պ-ներ - "Էրեբունի" օդանավակայան (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="54">
		<forward>Դավթաշենի 4-րդ թաղ. (Եղվարդի խճ. և Փիրումյան փ. խաչմերուկ) (ս.կ.) - Եղվարդի խճ. - Դավթաշենի 4-րդ թաղ. - Տ.Պետրոսյան փ. - Սասնա Ծռեր փ-ներ - Եղվարդի խճ. - Հալաբյան - Լենինգրադյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Պռոշյան - Պարոնյան - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Ս.Դավթի - Ազատամարտիկների - Էրեբունու - Գ.Մահարու փ-ներ - գ. Ջրաշեն (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="55">
		<forward>Նոր Նորքի 2-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Մոլդովական - Ստեփանյան փ-ներ - Գայի - Մյասնիկյան պ-ներ - Աբովյան պուր. - Աբովյան փ. - մ/կ "Երիտասարդական" (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="57">
		<forward>Դավթաշենի 1-ին թաղ. (ս.կ.) - Աղաբաբյան - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Մարգարյան - Բաշինջաղյան - Ջանիբեկյան - Գ.Հասրաթյան - Սեբաստիայի փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Թամանցիների փ. - Արտաշատի խճ. - Նորագավիթ - գ.Այնթափ - Պոլիվինիլացետատի այգեգործական տարածքներ - Զոնալ կայան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="58">
		<forward>Նոր Նորքի 8-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Մինսկի - Միկոյան - Մուրադյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Կասյան - Կիևյան փ-ներ - "Կիևյան" կամուրջ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="59">
		<forward>Նոր Նորքի 3-րդ զ/ծ (Սբ. Գր.Լուսավորիչ բժշկ. կենտրոն) (ս.կ.) - Գյուրջյան - Բաղյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի փ-ներ - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Կասյան - Կիևյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - Ծով.Իսակովի պ. - Սեբաստիայի - Կուրղինյան - Վանթյան - Վարուժանի - Մալաթիայի - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Շերամի - Օհանովի փ-ներ - ՀԱԹ (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="60">
		<forward>Նուբարաշենի խճ. /զորամաս/ (ս.կ.) - Դաշտենցի - Էրեբունու - Մուրացանի - Ս.Դավթի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Քրիստափորի - Խորենացու - Նար-Դոսի - Չարենցի - Կորյունի փ-ներ - Աբովյան պուր. (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Աբովյան - Կորյունի - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="61">
		<forward>Վարդաշեն (ս.կ.) - 9-րդ, 6-րդ փ-ներ - Մահարու - Էրեբունու - Մուրացանի - Ռոստովյան - Գ.Նժդեհի փ-ներ - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց - Արշակունյաց պ-ներ - "Էրեբունի" օդանավակայան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="62">
		<forward>Քանաքեռ 13- րդ փ. (ս.կ.) - Քանաքեռցու փ. - Թբիլիսյան խճ. - Ազատության - Կոմիտասի պ-ներ - Վրացական - Հր.Քոչարի փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան - Մաշտոցի պ-ներ - Խորենացու - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Եր.Քոչարի - Քաջազնունու - Նար-Դոսի - Վարդանանց - Ե.Քոչարի փ-ներ - Սրբ. Գրիգոր Լուսավորիչ եկեղեցի (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="63">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Օհանովի - Շերամի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան - Կասյան փ-ներ - Կոմիտասի - Ազատության պ-ներ - Ահարոնյան - Ուլնեցու - Պ.Սևակի - Ռուբինյանց փ-ներ - Գայի պ. - Ստեփանյան - Մոլդովական փ-ներ - Նոր Նորքի 2-րդ զ/ծ – Բագրևանդի փող. («Հրաշք» համալիր) (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Բագրևանդի - Մոլդովական - Ստեփանյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Պ.Սևակի - Ուլնեցու - Ներսիսյան փ-ներ - Ազատության պ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով:</backward>
	</entry>

	<entry key="64">
		<forward>Նորաշեն թաղ. (ս.կ.) - Մելքումովի - Բեկնազարյան - Բաշինջաղյան - Մարգարյան - Հալաբյան - Կիևյան փ-ներ - Մարշալ Բաղրամյան պ. - Պռոշյան - Պարոնյան - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Եր.Քոչարի - Ալ.Մանուկյան փ-ներ - Պետ. Համալսարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Չարենցի փ. - Սայաթ Նովայի պ. - Ալ.Մանուկյան փ. - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="65">
		<forward>Աերացիա (ս.կ.) - Շիրակի փ. 5-րդ նրբ - Շիրակի - Արտաշիսյան փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Գ.Նժդեհի հր. - Գ.Նժդեհի փ. - Արշակունյաց պ. - Ագաթանգեղոսի - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. – Սարալանջի փ. – Ազատության պ. – Բաբայան – Արաբկիրի 17-րդ, 29-րդ - Ռիգայի – Հր.Քոչարի – Փափազյան – Սունդուկյան – Վաղարշյան փ-ներ - «Կրպակ» ա/կ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Հր.Քոչարի – Ռիգայի – Արաբկիրի 19-րդ - Բաբայան փ-ներ – Ազատության պ. - Սարալանջի -Աբովյան - Կորյունի - Նալբանդյան - Խանջյան փ-ներ - շարունակությունը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="66">
		<forward>Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (ս.կ.) - Վիլնյուսի - Ավետիսյան - Դ.Բեկի - Մուրադյան փ-ներ - Գայի պ. - Ռուբինյանց - Դ.Անհաղթի փ-ներ - Կոմիտասի պ. - Գյուլբենկյան - Հր.Քոչարի փ-ներ - Մ/կ "Բարեկամություն" (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` Կասյան փ. - Կոմիտասի պ. - շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="67">
		<forward>Ներքին Չարբախ (ս.կ.) - Արարատյան - Շիրակի - Արտաշիսյան փ-ներ - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Զոր.Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Ա.Բաբաջանյան փ-ներ - Էջմիածնի խճ. - գ. Փարաքար (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="68">
		<forward>Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու - Ազատամարտիկների - Ս.Դավթի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Ագաթանգեղոսի - Գր.Լուսավորչի փ-ներ - Մաշտոցի - Ծով.Իսակովի պ-ներ - Կենտրոնական ավտոկայարան (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը ` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="70">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - "Հաղթանակի" կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="71">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Ա.Բաբաջանյան - Զոր.Անդրանիկի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի - Լենինգրադյան - Կիևյան - Կասյան փ-ներ - Կոմիտասի - Ազատության պ-ներ - "Հաղթանակ" զբոսայգի (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="72">
		<forward>Մուշական (ս.կ.) - Վարդաշեն - Մահարու - Էրեբունու - Ազատամարտիկների - Ս.Դավթի փ-ներ - Արցախի պ. - Գ.Նժդեհի փ. - Գ.Նժդեհի հր. - Բագրատունյաց պ. - Սեբաստիայի - Րաֆֆու - Շերամի - Տիչինայի - Ռ.Մելիքյան փ-ներ - ՀԱԹ (Մալաթիա-Սեբաստիա թաղապետարան) (վ.կ)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="73">
		<forward>Էրեբունու զ/ծ (ս.կ.) - Խաղաղ Դոնի - Տիտոգրադյան - Այվազովսկու - Էրեբունու - Ազատամարտիկների - Ս.Դավթի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Խանջյան - Մոսկովյան - Աբովյան փ-ներ - Աբովյան պուր. - Մյասնիկյան - Գայի պ-ներ - Բաղյան - Գյուրջյան - Շոպրոնի - Դ.Բեկի - Ավետիսյան - Վիլնյուսի փ-ներ - Նոր Նորքի 9-րդ զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="74">
		<forward>Գ.Զովունի (ս.կ.) - Եղվարդի խճ - Զովունի 6-րդ - 39-րդ- 8- րդ փ-ներ - Եղվարդի խճ. - Դավթաշենի 4-րդ թաղ. - Տ.Պետրոսյան - Իոսիֆյան - Հալաբյան - Լենինգրադյան փ-ներ - Ծիծեռնակաբերդի խճ. - Աթենքի փ. - "Հաղթանակ" կ-ջ - Մաշտոցի պ. - Գր.Լուսավորչի - Ագաթանգեղոսի փ-ներ - Տ.Մեծի պ. - Քրիստափորի փ. - Արշակունյաց պ. - Գ.Նժդեհի - Ռոստովյան - Աթոյան - Էրեբունու - Այվազովսկու - Տիտոգրադյան - Խաղաղ Դոնի փ-ներ - Էրեբունու զ/ծ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="75">
		<forward>ՀԱԹ (ս.կ.) - Տիչինայի - Զոր.Անդրանիկի - Օհանովի - Շերամի - Րաֆֆու - Սեբաստիայի փ-ներ - Ծով.Իսակովի - Մաշտոցի պ-ներ - Կորյունի - Չարենցի - Հերացու - Արմենակյան փ-ներ - Նորքի այգիներ 1-ին անցուղի - "Նորք Մարաշ" առողջապահական կենտրոն (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը` նույնը մինչև Արմենակյան փ. - Աբովյան պ. - Աբովյան – Մոսկովյան փ-ներ – Մաշտոցի պ – շարունակությունը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>

	<entry key="77">
		<forward>Ավան-Առինջ (ս.կ.) – Տաշքենդի – Մարշալ Բաբաջանյան - Խուդյակովի փ-ներ - Գայի – Մյասնիկյան պ-ներ – Աբովյան պուրակ - Աբովյան – Կորյունի – Չարենցի փ-ներ – Սայաթ-Նովայի պող. – Խանջյան - Ագաթանգեղոսի – Գր.Լուսավորչի փ-ներ – Մաշտոցի պող.– "Հաղթանակ" կամուրջ - Աթենքի փող. – Ծիծեռնակաբերդ խճ. - "Դալմա" ա/կ (վ.կ.)</forward>
		<backward>Հետադարձը նույն ուղեգծով</backward>
	</entry>
</list>